[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (989)

到我 希望贏大錢

口甘者阝匕匕亻尔扌倉至刂

今日好旺 有冇人要水

快

執幾多

lm

隔離又有個拎學費同借錢賭

樸迪莫倫斯0/-0.5✅
朗斯-0.5/-1✅
沙維斯0/-0.5 3:0ing
颶風隊0/+0.5
羅沙里奧中史 客勝 應該小勝一球0:1/1:2 入球單

最後兩注跟你

10k 唔多但都唔係少

跟你

6點買盤
8點直插客勝啦

成晚靜係買左辛尼特大 火車頭半和 見d波全部唔識買 買完辛尼特15.5b之後半場就訓左 諗住都唔會中 點知又真係中

買哂了
8點想博佢高水半一盤
瞓了
祝羊

5135 19-09-2017
02:24 讓球 星期一 7 愛斯賓奴 (主) 對 切爾達 (客)
主 [0] @ 1.88 $

5138 19-09-2017
05:43 讓球 星期一 9 甘拿斯亞 (主) 對 颶風隊 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.99 $

得狗會係-0.5/-1盤
我諗佢小勝一球收半格
應該仲少過客勝

?

阿甲半大全大

要反cup狗會了 愛斯賤種唔刷角

6:15要結算 7點嗰場要提早買

700場唔敢買 主隊睇落少伏

隔離真係好多花生食

颶具無入 彭美456

賭埋學費

-30k變咗double
隔離究竟害咗幾多賭都唔識賭嘅人

愛斯賓奴
查維斯 cashed
颶風隊
哥列迪巴

颶風隊goal！！！！

具風

一射就入

半大 快

今日真係幾旺

木馬號

你就好啦

第一頁出咗水㗎啦

冇錢跟了 俾角大gg了

半大已死

見你玩足成晚

琴晚啲角球易撚到
要幾大有幾大 17c都開到

比愛斯收左皮

頭幾場就係 可惜一買西甲就角細

same

你要加油呀

愛斯咁早就2:0
又有即場補飛
星期六日買角大嬲到我

Jump

最衰臨訓前正係買咗9.5b

一早買左佢角大 本少冇留補飛

屙煙咗

條路自己揀，仆街可以喊，眼淚自己抹

琴晚啲波易玩到

羅沙里奥盤好唔好

allin左100

颶風隊頂實全格

颶風隊2:0

颶風 彭美入波未

ching點睇羅沙里奧盤

颶風隊
哥列迪巴

第一頁講咗

1:2 2.5b
颶風隊好頂實啦

高水大波 cashed

買左 1k 颶風 +0/0.5

依家0:2 即係輸哂？

彭美入波呀

你唔好再賭了

咩事啊你

隔離走過嚟

$10 起機而家 $377

戒賭啦

Yes，要入半球先贏

下盤gel

咪Gel

DLLM

即場要來了

有冇人有cfu tg?

彭美大波 收皮

訓醒就有得笑
追返隔離post笑4我
隔離燒巴中左兩場半大 個個叫佢燒蛇 求佢出水
輸幾十萬之後 就個個話佢唔撚識賭

要gun實了

見高拜見低踩

第幾個post

我記得r字頭

墨西 個場半大開始

近呢兩個
仲有好多其他野睇

又好似真係佢 thx

我派過比佢，可能轉左？

講好左今晚中是但一場 正負數都派比佢

你好似話尋日50果注話派

cup子

多謝gchi

等你再羊再派

0805點解馬會開咁深

推多二口先

對賽近況客隊贏哂

想要主

成晚靜係輸左個半和 好彩避哂d西波

31

1:3 gel得未

阿甲下盤gel

第45個話豬咗130k

咁都俾我gel輸我退出波post

完先Gel

8點要角大算

我直頭去取消戶口

我輸左5000k

2-3未

有冇買颶風隊

完場啦手足

梗係有 買左先瞓

半場0.5/1 B

5M

Ok Gel now

我講笑

跌左4舊

我唔見既 第幾個post

哥列迪巴

45 #767

8點nk想要角細...

不了 要隔離個學生輸鳩哂

彭美2-2 3-2 4-2 3-3 主其他

唔玩即場啦

隔黎個學生又賭？

805 角小

一注切達一注哥列

仲黎

咩名？

賭到咁 為咩呢 玩下咪算

B gor都要咗客盤
仲要係$1000

一換換兩個 比d火啊哥列

補對家fg啦

仆街了

我單頭咗同埋三串一差呢場

一早講左佢個標題遲早害撚死人

跳樓先

想知 more

阿甲仲唔派 點賭呀屌你老母

主FG

哥列迪巴
9.5S

好似話有個學生拎哂啲學費去賭 輸鳩哂 仲問朋友借錢又輸鳩埋 跟住係個post到呻話個天咁對佢 乜乜77 仲貼埋貸款月結單

跟住俾將男屌鳩佢，有啲人就圍爐屌柒將男，話佢踩多腳乜乜柒柒

之後仲有人叫個學生哥俾tg佢話幫補個學生哥

仆街錦上路去荃灣西例牌收唔到

屌 我個高水9.5s

羅沙里奧中央

叫咩名

想睇你起到上10k

垃圾中央都禁屌到人

彭美快 入多粒爆鳩傻閪隔離果班撚樣

-9c

因為對面仲垃圾

阿甲派未

依家個post#358

-8c 快刷

2c

未上客船嘅仲可以買客勝

半場買

9.5b

buy了

買左客盤，如果客勝有2倍再買

主fg 之後買反cup 1:2 完場

落夠飛未

到返主隊攻

上半場應該打邊爐

1.84>1.77
點買得落手

應該全世界都客隊

岩岩睇完 唔屌醒佢真係害左佢
就算有人比筆錢佢叫佢拎去還哂佢 佢都只係會繼續賭

彭美唔入快失

係 根本要等佢自己還哂先知呢個係一個教訓

十幾萬難還到仆街

冇得救 唔比人斬都未知死

半大cashed
兩隊垃圾求其轟多粒

0:1

羅10
屌 未走地客勝

羅沙里奧中央goal

嘥氣啦 我講左好多啦 隔離當我搞事

中央繼續

個賠率搞到一直都唔想買

我要高水全格

1.77 點買得落

如果係女
又有相
又係交下朋友
我救喎
幾皮野又唔係多
可惜有棍

Bro你真係最後兩注？

有波入 追角細算了

臨入之前有1.8
不過我都想等2

無買走地 不過頭先補左9.5s

細細地 no goal

想買和 d西波邊有咁正氣

迫害呀 1.85禁左兩下買唔到變左1.67

Gun

仲有手足幫補佢
我都想有人幫補我

唔好咁

羅沙里奧中央
兩條飛呀

我地呢邊仲有愛啦

入8.5s

個賠率好吸引

不了

求彭美NBA

5.2倍 就買250啦

琴晚全大球

彭美近幾場好多都係小勝一球

彭美拉西入多粒啦

3c

4c

屌你我一買就爆

唔好入波01頂到尾

8.5s

有開即場角多數西

客ng ok?

支持

我決定開返9.5 @ 2就跳船當無玩過

10.5s

半場 是但一邊入多球

小心爆上爆

9.5s 補9.5b 點會爆上爆

睇下等唔等到8.5b啦
食兩條

sor以為你同我一樣中左8.5s伏

中央要入波不刷角

彭美唔入點輸死佢

gchi 8.5s了？

9.5s

主隊廢撚到

買左8.5s 9.5s 等睇兩條一齊爆

和波呀要

頂住

小注no goal

波都未識推

包緊尾

咁客就拿拿聲入多球 買左ng

8.5又再出現

咁就碌柒啦

妮坦尾到又中

9c有冇可能 睇個衰仔主隊都刷唔到角架啦

10b, 等爆角

沖個靚涼先

主隊輸4角都唔刷喎

4角有兩角連番黎，都唔似刷角啦客隊
主刷唔起

8.5s@2.1

多倫多後日對蒙衝 又想all in了

All in 多撚多？ gun!!

得1.69

其實長買3x3 會唔會好過3X1
番工班老細個個見我學生番份pt都教我買3x3 穩陣好多

等轉盤

富貴險中求

今晚又有佐加

長買就唔好串啦

2串3仲穩陣

唔買仲穩

想買客ng

好

諗諗先。

早晨呀

8.5b

得1.65

賽前9.5b左

屌你老母

1:1 好彩

羅沙里奧中央 全格之力

嚇撚死我

1:1 ！

Fake

主隊fake鳩

完對家。。。

好彩fake
上呀中央

係時候入2.5b了

望住bet365都冇封盤球彈1:1
炸完到客入

主隊發威？ 發動主場之力啦

誓死支持bb

個心即刻離一離

普b加我tg未

Fake完對家入

普巴 加我

嚇死人咩

琪妹

好多人擺低了TG

要客入了

開完會掃 尋晚普之谷頭炮大勝
8.5x9.5b。。。

56k

唔加講經咩

即場點買？

頂，買完8.5s 9.5s先入黎見到普巴買b

咁買幾百又無咩所謂既 今個星期試下場場2串3都好

和

客追和完場我表演食屎啊

中央鳩猜到完場ok?

No ok?

tg 係咩 棋妹 好多手足玩傳

客究竟會唔會再入呢

買客ng定角細好

加埋

唔會

11111

屌你老母真係

真 1:1

oh 1:1

一沖完涼出黎就爆客ng

頂住1:1！

角細頂唔住了嗎

正，反cup埋用尿送屎

主勝 我買左啦 你呢?

和仲有1.9咁好分？
補客勝機會又嚟啦

4.9

颱風隊劇本 feel到了

客@2.54

都係睇好客

2.5b

邊個贏唔緊要，8.5角細就得

即場呃夠錢
就好開返上盤啦

咁有信心？

睇盤路咋

主買唔買得過

跟您揾食開

我廢

無入球

呢場會1-2 開單

跟開您揾食

4c ft

黃鋒翻版？

角小穩得很

同路

Same

客隊屌你老母入未

狗會開到6.5c

角細穩到

應該6-7了咁

唔急 80+會入

想問大陸用開咩賭波?

中央入啦

bee 我都係咁諗

普巴等你加tg

點解個個比普仔tg

0角

5c

5

5角

普巴加埋我

呢兩日有咩半一盤開到

客快入

All in 6.5

球半兩球就順利開出

朗斯

主隊都入到波

唔好再有角

就係今場

一講會中，小心

角細響起警號

屌 我就係輸左俾佢

加埋我

有冇人gel下無入球?

gel埋主ng得唔得

中央

入未啊

羅沙里奧 屌你老母入呀

No c ok?

主差啲

ok

中柱

主中柱

主入多球尿送屎啊喂

2.5/3 派錢咁錢

輸4舊🙃

all角小too

角細啟示

1:1頂住

中角細都仲要輸250 屌你老母 羅沙里奧全隊斷腳啦

不了 1-2

9837 19-09-2017
00:57 讓球 星期一 3 艾斯基斯杜拿 (主) 對 辛斯華爾 (客)
客 [0] @ 1.82 $3900

$3,900.00 $7,098.00

呢d西波一定有多粒

岩岩中央差d半場笠入?

西撚到

係。中楣

紫具

紫sir 今晚跟你搵吃！

屌你老母入呀

尋晚見你出想跟但柯個屎唔記得左

客隊就快入波

不了 1:1 好好

客唔入嘅話輸咗佢算啦

6C

封c集氣

一人半格啦

咪撚送角

刷角你就入啦 唔入刷黎做乜 屌你老母

即場買和呀

6.5S頂住

抵啦客隊

唔刷角地入好嗎

買左8.5大角都撐你

屌你入啊！主隊入喇

買左9.5大角都撐你

客Ng

客隊入波未

呢d假波應該會絕殺

客入未 羅沙里奧 屌你老母個老母

繼續妹下妹下啦 啱架啦

買左10.5大角都撐你

買左10.5大角都橕你

係咪唔記得左加我

買左11.5大角都撐你

妹到完場

6c

買左8.5 9.5角細一定撐你

買左12.5大角都撐你

買左13.5大角都撐你

咩事呀中國人

羅沙里奧入多球一世球迷

差幾分鐘頂撚住個角細呀

跟

加碼 即印入波果個

客絕殺

一個鐘定一世啊

5.2入左和
而家係咪應該主客各買一百

黃牌

無架啦，都話太重飞，我都撕左飞了

block

輕鬆兩口 今晚第三口

賭錢盡量唔好補飛 細注嘅話。

7c

垃圾波

計完贏個幾十 為乜
入未呀屌你老母臭閪

屌 爆C

刷角又唔撚入波

太多人買，沉撚左船都無計架，怪我做乜

1:2

咪撚刷呀屌你

刷角又唔撚入

又關我事

屌你閘住

殘體字

入啦

輝哥哥 報對家假分ok?

整球12m啦

要入啦 屌你老母 唔入就我入你班賤種老母

feel 到有11c

2.5s gel

閘住先

gel得好 客會入，反正客唔入都係輸

補3mins

屌你老母羅沙里奧輸埋佢啦

補咁少咪補啦

3mins邊夠入 客咁撚廢 仆街

說好的80分鐘後的入球呢

客隊場撚場都super 唔撚生性 屌你老母

6.5b幾倍最高

唔撚睇了 屌你老母

絕殺送波衫

完未

主入未？

人地朗斯就絕殺開全格，屌你老母

我反而唔明半場果陣客w點解得1.18倍
贏撚硬咩

唔過2倍

唉 完

廢撚到

關唔關隔黎買左1000蚊事？

好彩追兩注角細都2倍 總計輸左20蚊 西波

下一場

多謝木馬了

阿甲補上補會舉牌

不一定中吧。

客隊垃圾到

隔離又累事 以後佢出咩避咩了

屌奶星，尋晚贏個啲嘔返出黎仲要輸返啲

8.5 9.5s cashed

好彩走地客勝買唔成

主隊都入波

What page?

1:1 收錢

好 由琴晚俄超頭場玩到依家+100

我

又唔好賴人

客憑咩讓半一

俄超兩場角大食到

大陸狗app 囉，用果個死果個阿屌你老母

安卡都可以贏波

爽了 謝木馬

我買左角細...

今晩04盤好唔好

又要等到0030

但你打簡體字

我就唔想心臟病發啦

我就唔會睇嘅，所以冇咩所謂

拜狗而家入波要睇心情

你又講得無錯啊，一路用大陸app一路屌9我打殘體果班一早死左老母，想屌都無得屌

04不嬲都唔信 但拜狗更加信唔過

洗唔洗咁呀

傻撚左咁都屌

04上場作客雲達正氣

請善用起底功能

今晚只想買一隊

想G

基爾

今晚基爾獸又要進化

福岡黃鋒 輸
莫斯科火車頭8.5B 中
辛尼特 中
辛斯華爾 中
樸迪莫倫斯 (心靈) 中
愛斯賓奴 中
查維斯 中
颶風隊 中
哥列迪巴 中
羅沙里奥中央9.5S 中

爽撚到喊

我all定基爾先啦

繼續ok?

me

Ok!!!!

基爾真係要追到斷為止

基爾半大全大 有冇同路

我要半主好了

巴塞果場 3.5b 有無得諗

半主 全大

角10.5b好似都幾好

基爾今晚2.5s

基爾大船

近6次盤都開大，你以為佢第7次會反底開細？
就繼續開大

水晶宮繼續連敗

今晚就斷啦

第三口將在晚上12正發佈

呢隊西波點解仲敢開-1

送錢

博哈多士留力護級hea踢掛

又送錢？

今鋪真係問銀行借錢上樓

半主唔好斷住

我all了

淨係買水晶宮對家客勝都fatfat

客勝4.25 fat fat la

呢隊西波 波都未撚入過 開-1

雖然我依兩日輸左60k
但係久違嘅失落感竟然翻左嚟
手震心跳加速同埋缺氧喺我平淡嘅生活帶來衝擊
依60k 抵到爛，開心過去轉歐洲
今晚繼續努力，豬贏無所謂！

加油

阿爾克馬爾，送錢呀狗會

輸到傻左

今晚
哈多士x李城x巴-2

其他什麼都不賭

點解杜伊斯堡個場兩隊咁既成績可以讓半一咁撚多

狗會開盤

恩公反底

廢老 tg 我 please

上得山多終遇婦 TG 我 please

今晚又有水晶官

加埋我pls

加埋me

比左自拍你

0030基爾踢完趕唔趕得切派到彩買哈德斯

想睇你再羊了

我驚搭沉大船咋

計定基爾贏幾多入定錢推落去咪得

接連炒車喊都無謂 搏佢派啦

一隊岩岩降班一隊岩岩升班, 有賭馬都知邊隊著數

降完班踢六輸五
不過上場大炒聖保

普我想幫你含 加我

豬左愛斯賓奴角大
具風隊又贏返 又無玩過

琴晚訓左冇跟到

木馬ho ball

琴晚咁正氣都冇人派？

打個和

原來有人上左位做大佬
同當初所講既背道而馳
仲要做埋當初口講最憎既野
好波

今晚想上10k

又想做風紀？

有花生食？

又仆出黎護主
真係忠心

毛哥比啲火我

風紀 ！佢係學校跑呀！

無火無火
睇啲狗第一時間狗衝出黎護主
乜火都無晒

毛哥注意言行

下半場呢

要經過審批先可以加入TG
幾咁皇恩浩蕩
個個神咁拜
又伸晒脷又盛咁
唔怪得起勢嗚嗚嗚想咬鳩我咁

你同條過街老鼠過日晨啦

你主人今日未撚餵你呀？

是油係邊

走先
睇你地輸到仆街真係好撚開心
繼續努力

除左費倫斯隊隊都咁正氣

你鐘意點講就點講，但你條撚樣當初仲冷正氣公道咁，睇見都嘔心

人地好撚疊馬😂😂😂

論嘔心都唔夠你啦
趕住奶鞋底認祖歸宗咁款
話你主人兩句就第一時間出黎護主
忠心到咁
平時有無寵幸下你？

贏到日日派sor

毛哥係咪想講咩 不妨講出嚟大家討論下

Morning

好似鬧緊交 都係潛先
又講政治好煩

收嗲啦

派我

咁你個主人呢，有冇定期餵你隻毛狗

辣殺辛

On9

？

你唔好咁肉酸啦
駁唔撚到就跟我口水尾做乜啫
咁你事實係一隻忠肝義膽有情有義既狗喎
有錯咩？

呀生

屌你老母 食花生就食花生啦 出乜聲

派未

呢到大佬唔係是油咩

對唔住 冇下次了

花生幫幫主

波台大佬普羅米修斯都唔識？
因住俾狗咬呀你

好能7

有冇人話我來龍去脈等我食得開心啲
依家淨係見到無information咁片黎片去

🚲

Lm

喂喂喂
所有反對的聲音都是喜欣黨
夜啦 收皮啦 又俾人扣帽子啦
人地都無哂真心朋友啦
厚面皮到要懷念舊日情誼
頭馬都要搵屠柒做
見到咁可憐都不忍心Jer了
俾人收下新手同CD Rom做信徒啦

Btw
你來TG
我話俾你聽邊個先係過街老鼠啦
買拖肥下盤 完場貼4:0波膽飛
事後反手 俾Admin踢完喊住認錯

想知做咩 tg me

朋友，你咪當朋友係狗咁撚，仲要大條道理，話是話幾時撚你隻毛狗？

掛住舊日情誼
笑撚死人咩

又話戒賭

等u岀水救我

TG見到 笑4我
新手俾人撚都5G =.=

唔入谷->多谷
唔開channel->開channel
唔開TG谷->開tg group
唔賣料->ummmmmm
原來真係細個俾門夾親個頭

買我對家是常識吧

羊錢咁撚忠心
原來俾人真係當狗咁撚
好撚陰鳩功

不了 跟你買

睇黎未開波就要mon實搶1001

所以唔再上波post係應該既
都冇人講波
淨係互相攻擊，互串有咩意思
串完人又潛左去
留低一大堆問題係度
不斷咁loop

做咩事嘈

#194
摸龔喜欣個鼻竇
24 小時前
樓主你唔好理佢啦
我同幾位朋友認真分析過
根本係Control Freak + Bipolar disorder
係真心有少少心理問題 病來
總之佢就係要決定 控制所有野

波Post要管 賭Post要管
總之咩都關佢事 咩都要理
你會發覺無人好似佢咁心理變態
所有野 佢做就得 人地做就唔得
簡單講就係寬己嚴人了
佢開channel就係紀錄
你開post就係鼓勵賭博
佢派錢就係分享喜悅
人地派錢就係收賣人心
佢事後反手就係唔小心 下次唔會
人地事後反手就jer到永遠
同一樣行動 佢總有方法擺自己上道德高地
佢永遠係最成熟最理性最正常
幾多冠冕堂皇既借口 其實都係敗絮其中
希望樓主明我咩意思

樓主你直接無視好了
你做咩佢都唔會滿意 直至你收檔
遠離呢種人吧 嘈落去對你無益處

利申 理性討論 大家有眼睇咩事
仲係朋友時我都試過係波Po TG屌過佢幾次
而家非針對 將我觀察到既講出來而已

當初誓神劈頭要揭穿牛屎佬真面目
宜家？

頭家散喇

係囉係囉，片完其他人又唔知發生乜事喎
不如一五一十講清楚所有野好過啦

琴日場場中講呢d

理性啲講句，會唔會係得你以為係一頭"家"

淨係輸第一注

要做大蛇一定要識事後同反手😘
出完拖肥下盤
又會完場先記得同"朋友"夾份買左4:0既😋
爽到喊

我明了

笑撚死 隔離個馬群放得好慢咩
做乜後面班狗仔追唔到過黎搵主人

收規既事後 反手
牛屎既派錢
屠柒既長期cashed
海馬既專收新手CD Rom
集百家於大成 勁到笑

佢玩謙虛

往死裏打

盧神

面皮薄少少都做唔到
仲好意思掛住舊日情誼

hi bb

被狠狠教訓過 不了

食花生一個跟一個排隊食 唔好衝出黎

diu 是油

玩返場？

我人潮管制

在自修室 今晚吧

百花齊放

今晚基爾上盤大半有同路?

半大

一早屙左上盤

其實 我已經避你地

不如回應下先

咁乖豬

無返學 走曬堂

有排先放工

盧9我d10上左d9了

俾人踢爆哂仲點回應
我派過佢舊錢唔代表我地既觀察係錯

垃圾

決定出賣鐘狗了
係波po唱完人 周圍講佢壞話
之後又扮返frd 掛住舊日情誼
琴晚笑到我肚都痛

Jer到9527離開波po
之後話掛住佢 派錢俾佢
Jer足屠柒一個月 買左5位數字
之後搵佢做TG谷頭馬
大佬你唔好咁痴線啦

i am

唔怪得無上兩個月波post唔見哂人
原來有原因既

想看更多

分享

More

我屌球吹水求開心 私事不過問

要點擊

我淨係想贏錢咋

Ig牙dllm

好多花生

豉油嬲了。

same road

睇唔過眼咁多會員俾佢撚狗咁撚
留tg啦 留左未？未add你咩？
追住留多幾次留到主人見到先啦
你未入到咩？琴晚已經有人入左啦啵

屌你老味成個i豬都是單車

踩車 88

是油好靚仔 尋晚j左幾次

仲有無貨

seed or mother

佢連佢"好朋友"人妻都唔肯add
你地自己諗下個谷用來做咩啦😂
勸就勸左啦 你地自己睇路啦

人妻無陰功呀😭

200有意 pm

@豉油 ig

好似啲痴男怨女分咗手都要繼續數

谷有一屠 如有一寶
棄妻保屠

保和平 反佔中 你老母

咁又唔係咁講既，人地都係為左手足好姐
我都記得出過愛華下盤

做人唔好咁假啦
開口埋口手足前手足後
原來心底裡就當手足狗咁撚

點解你要做當初你極力反對既事？
睇唔透

睇到扯左

屠已收歸門下？😳🤡

@豉油

反港獨禍港

請將男b出糧比我

波PO已死

節目預告：
1. 係谷感化世人 凡是喜欣黨說的都不要聽
"算啦 唔想再嘈了 大家由佢"類似呢啲
2. 警世長文 以退為進
"我無報警對得住你有餘"類似呢啲

你俾我估到哂你做咩
究竟你仲會唔會繼續做呢
賣料狗就在你身邊

將男食屎啦

普巴原來有gp
唉 我是他朋友？
看來也不是了

普ching出來對質未

做咩

人妻陰功豬😢

咪搞事

正花黨沒落啦

成班大蛇出哂嚟

最近生活如何

牙旁做咩屌我

正花同你點火圍爐

反手中波蛋都可以吹奏 係咪傻撚左呀

分分鐘已中
欣今晚買乜🤣

正花含我

同你make love

人又老 錢又無 書又讀唔好 條女走埋佬

收到風陳晚你大勝狗會

on9

橙

你邊撚個

人地個爐巧大架

係都含我先啦

系，過晒d錢比小妹然後去4

你大把女

人獸交?

羊錢呢？

爽盧寶寶

I love you

講經禁耐入得gp未

喂咁唔得喎
唔黎幫下主人
今晚連雞骨都無條你咬下陰功

普蛇個谷而家有30人喔
你捉到你屋企既鬼未

一個二個仲追住留tg
我睇完list已經知道佢揀人add啦
你地清醒啲啦

收嗲啦 再狙擊人地唔出心水

Gel

羊錢快手出黎護主
唔好話毛狗唔撚提你

有25報驚

屌

無波屌都推得咁快

有tg從始多事
金龜嘜萬里望花生

花生價格急升

你地唔好咁啦 普巴係世界第一

G錯了 普蛇add我ok😭

我都想

所以話做人隻狗
做到咁
主人大敵當前唔撚幫口不突止
仲要潛撚埋水
衰狗🤣

俾我講完揀人add可能即刻開返電腦add人😂😂

Why走我黨

屌你啊 我要佢d 單雙料 咪搞事啦

人地係普谷頭馬！
而家係谷相討對策牙

你廢

你唔好誤會 我一直都覺得普巴係世界第一

正花
今晚就好好炮製你

出十場水比下？

大把女啦

唔愛正花了

推

普蛇係咪迫你派佢牙

好想幫普巴含撚 可約？

想職乞 邊度申請入黨

三十六計了🤣

唔會架 普巴唔係啲咁既人

入黨費0 不過日費要交1000

我出俾你啦屌

波PO英靈歸位

叫普蛇頭狗羊錢幫你劣鳩啦
佢巧巧手勢

想入谷啊普 幫你奶鞋ok?

好想幫普巴含撚 可約？ 普巴求你上水

喜欣 長毛 妓仔 正花 唔好再咁了 我喺度

大家普通朋友 講野唔洗咁真心

有冇手足有工介紹呀

是油請人

燈到

做普巴隻狗 有咩事有人照 又有人出水 事幾多都好都有純利

佢職乞

Dllm

我出完 買我對家
我買左條7x1單雙 全中對家

你做乜要開TG GP？

好慘牙拉膠 俾普蛇迫你派。。。
是咪有人話過錢銀野唔講得笑？

長毛 我想避佢 唔想再嘈了

試下回應下我

真假難分

最後拉膠還是派了普蛇
說好的全額發還呢😭😭

你話咩 正花

屌你老母查小欣

唉 驚撚左條傻仔 等陣1蚊都收唔番 只好派佢100啦

普巴正數9k都要派

🤔🤔🤔🤔

我有成套對話紀錄
唔好斷章取義了

本來我都唔想幫人買
就係怕左你
點知最後又俾人出賣

S.ramos 點解要咁做？

你又知人正數9K
通街都25原來
無人真心同佢做朋友架咩

點解你要咁 我唔明

Post佢老味

收到wind

因為你做啲野真係幾黑人憎都噁心

花生花生

杏仁杏仁

所以你要屈我？ 我唔係出於好心幫你買？

斷章取義係普蛇的權利
拉膠你錯了

可以TG我 send給你

全日最中肯

出咩好心 啲錢我既

做咩唔係到post 自有公允

1001

依句說話
真係好可笑

喜欣又可以用番呢句

😂😂😂

笑你老木

有無睇賭俠啊 成哥幫你買馬 都要收返3成手續費啦
依家人地都係收你100
你賺左啦

普巴啲狗真係惡

我唔係好心幫人買咩😞
點解要屈我😞
我要吞3000就不用上水了😞

終於有人講🤣

大口9呀

係喎屌 咁計我賺多左150 sry普巴 誤會了

你老木個老木

將男大哥

Ok轉會 入我黨

如果一早沒有當好知己

有人完美演譯
今天的我打倒昨天的我

對話圖咋嘛我都有啦
你周圍唱我我都知啦

點解你就可以過幾日先入
我就俾你命令要即日放工入😞

錢好重要 點解你可以講笑 我唔覺得可以講笑 我人生第一次中4x11你咁嚇我 唔覺得過份？

咁多圖爆數據了

好似有啲似某人 呢啲叫

咪撚po圖la
屌你老母

希望唔好咁快1001

留名跟進

唔係驚左你個傻既我唔洗咁客氣其實

你都幾撚仆街 琴日爆ac個tg ac 而家又po埋人地馬會ac

Diu碌多次先見到
拉膠rip

30220698

暫時牙普處於下風 會如何反擊呢

反klm

防反

100%控球率

我估佢會出 人情牌
當時大家唔係好朋友咩 原來你無當我係朋我

答唔答到你 盧蛇

Loser

2901751x🤔🤔🤔

啲對話圖有咩問題
Too long didn't read
又話錢銀唔講得笑

咪多咀啦

波po好傾啲得你
佢同好多人都咁講 收買人心

👄👄👄👄

係 我真係當你地係朋友
鐘仔 喜欣 屠柒 妓仔 長毛 熊仔 朴
係我第一班ball po識既朋友

無知一問，俾人知道咗馬會ac有咩危險

你post你果個上來試試

無事的

咁你有需要屈我咩

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

你試下就知

真心求解

好安全架，唔啱你試下

post左個幾星期唔駛再用

我邊度屈你
你係迫人派你啵
又話幫人捐走啲錢
嚇死拉膠寶寶了😭

攻方做出完美預測
搶點成功

錢銀唔覺得可以講笑 第1次中4x11 你咁樣嚇我

正花接力 me笑到噴水

搞乜你啲朋友都唔當你朋友了

買左3.5大

你po上來 有人會派錢入你户口

唔明，啫係點

你講左一堆你最憎既野 但你就做撚哂

🤔🤔😓好似唔岩時候

會俾人撞

請講 我會回應你

咁就要睇下防守密集做成點了

🤣🤣🤣🤣

哦，撞password撞到lock 咗

Young係正花好朋友 入了😘

落後緊40-0都希望加入戰局 加強普普戰力 逆轉戰局
忠心 就係一把劍插入心

今晚買左加柏 基爾 巴打睇路 我琴晚買4 3場開對家

呢到唔係傾波ga ching

唔係

你已讀我 不了 慳口水

同我交換口水ok?

佢好似係叫人入佢果個CHANNL

屌你牙 盧f1

升中二了

兩班人係咪爭緊波po 首領個位？
就黎開波可唔可以快d

柒左 即加入支持下先

防守方係時候要背水一戰了

1:0

講左扮聽唔到
聽到扮唔明

係呀 唔知發生咩事

wrong timing

就半場都仲係0:0

波post已死 心灰

又有零用錢賭

谷有一屠 如有一寶
波po刀無

收規既事後 反手
牛屎既派錢
屠柒既長期cashed
海馬既專收新手CD Rom
集百家於大成 勁到笑

係咪講緊呢d

首領只有一個
係北丐是油專家

好似剛剛quit了

選坐館 爭緊龍頭棍

咁我一定係西狂花花公主

花花

你係蓉兒

早幾日睇前度
大輝講左一句
心虛既人先需要解釋

我過街老虎了

1002

我都要1008

3003

4004

咁公道d講呢句又屈機左d😂😂

Persija 上盤 100%

重振波po了 非賭波都咁熱鬧

咪離題

1001果位 1分鐘內開po plz

我10秒ok

早洩

係咪我

瑪嘉烈

SLOW

Me